香港真係冇人玩DevOps?

定係大家係full stack 乜都要做晒

想同大家討論，希望有興趣嘅巴絲可以入tg group一齊討論

唔識 但想聽下

咁就入tg谷一齊傾啦

推

Push!

推！

公司 devOp 走咗就無再請，自己要做埋

加油巴打

devops一開始成本應該好高？

成本好高嘅意思係resources?

yes 要擺好多resource落去

我間公司唔係完全係it公司 要main嘅野唔多

一開始唔擺，遲早要還
除非可以射後不理

要射了

玩你老母

快啦